轉走強積金紅資揮手區

屌你老母琴晚香港打仗，前日恒指升400點(琴日已經想開po不過p牌不行)，咩意思依家?

mpf有9000億，我當得最worse得28%(200萬/700萬)係黃(現實一定唔撚止)，保守d當3000億，一齊走資個市可以冇影響??

可能你會話自己得過一萬幾千，影響唔到，但聚沙成塔，可能我地每個香港人都好弱小，但加埋黎就可以好強大，走資由你做起。

其實都唔會阻你好多時間，mxxxlife都係上網禁個制，幾分鐘既事。冷氣，和理，有包袱唔敢上太前既，呢d係你地可以做既基本野，唔會令你腎上線上升或者流血

仲有，將會投身職場既新鮮血記得唔好買中/港基金

打擊中共，每一小步由你開始
不問和勇，不問年齡，不問男女，共佢老母